葉劉花樣年華look拍片 祝各位情人節開開心心，「像我手上的手工朱古力一樣甜甜蜜蜜」

今年情入節剛巧時大年初三「赤口」，中西節日撞日子下，新民黨主席葉劉淑儀亦有巧思，身穿鮮紅繡花旗袍的她，到了裝潢復古的西餐廳拍片，向情人送上祝福。乍看下與花樣年華中張曼玉與梁朝偉於茶餐廳用膳一幕，真有點似曾相識。

葉劉在片中笑言情人們今天要「和和氣氣」，即使有爭吵也要「床頭打交床尾和」，相當暖心。

葉劉淑儀在片段中說，今天是大年初三，也是情人節，有指「赤口」會容易吵架，所以特意溫馨提示情人們，今天要和和氣氣，不要吵架，即使偶有爭吵，亦應「床頭打交床尾和」。

片末，葉劉拿起手中的一盒心形朱古力盒子，祝各位情人節開開心心，「像我手上的手工朱古力一樣甜甜蜜蜜」。

𠵱啲就有圖

呢個衰妹越大個囡越淫

姐姐一定著埋肚兜

deep得杯落

做乜撚嘢